聽日831兩個月太子站恐襲悼念日

聽日有冇人知幾點悼念???
見出面好多post講1031萬聖節 去蘭桂芳
希望大家都關注下同一日都係 831太子站恐襲悼念日

721 831 101

Push

帶面具去太子慶萬聖節有冇得唸

v煞面具

推

都係戴面罩悼念為主啦，死左人既場合有冇好慶祝

7:30兩邊同時進行

唔好重複上次有人慶祝生日的錯誤

岩 就算係面具都只可以係悼念

推 請各位自行選擇去太子定係LKF

7點？

我都想知

聽日七點太子見

10月31萬聖節
12月31除夕倒數
1月31初七人日
拖到3月31都已經冇人記得

推到多啲人記得
721 831 101

好

831

大家為死去手足悼念

希望大家都會出席

push

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

我會去維園->蘭桂芳
我覺得太子站唔係遊行唔使咁多人

7點

到時見

旺角警署又準備亂開槍...

悼念

831 有新消息

推出嚟

其實太子先喺主線

pish

一齊做主線

推
1031太子站 112維園

推呢個

推，唔好個個去晒遊行，雖然個度係有得輕鬆下同會歡樂d
2個活動都有內容同目的，大家思量下的個係重要點

但應該就係係太子站，其實站就唔好了，otherwise唔會夠人

10月31 7點太子站悼念

0月31 7點太子站悼念

10月31 7點太子站 831恐襲兩個月悼念